---
title: Live and Learn
layout: default
---
In den nächsten Tagen beginnt mein Studium. Live and Learn ist das Motto der Open University in Milton Keynes, England. Die wohl wegweisenste Fernuniversität, die es gibt.
